點解淨係得母語冇父語？

想當年為咗教曉你講野果陣 父母都花咗唔少心機
點解功勞淨係比呀媽攞哂

HAHAHAHA

問問問... 問你老母啦
返屋企廚房搵下有冇啦

有腐乳

好叻喎咁都俾你諗到

父語教學

女權撚呢

因為發明呢個TERM嘅時候仲係 母系制度——男性的權力集中在公共事務上（例如部落領導系統等），女性的權力則主要在家庭內的事務上（主要是血親系統）。

即係話每個BB學識講嘢都係阿媽教嘅

因為男士鐘意 行動 多過講
所以唔需要父語
就好似父幹，又唔見人話母幹
都係因為男士鐘意幹！

點解有母乳無父乳? 有你都唔想食

因為冇男權撚咋

因為只有「母乳」係新鮮，「腐乳」係變壞左嘅野。

因為拎左去no飯